1
- Add User: register account
- Update User: update name, phone, password
- Delete User: set status of user to banned
- Get User by ID: get user object contetn full information
- Get User by username: get user object by name
- Get all Users: get array content all user account

2( 1 )
- Add Bird: register new bird 
- Update Bird: update bird species, age, description, breed
- Delete Bird: delete bird
- Get Bird by ID: get bird obj by id
- Get Bird by name: get bird obj by name
- Get all Birds: get all bird of user based on userId

3
- Add Service: register new service contain info about name, description, price, status(ON/OFF)
- Update Service: update service based on service_id, update name, descripiton, status, price
- Delete Service: delete service
- Get Service by ID: get service obj by name
- Get Service by name: get service obj by name
- Get all Services: list all service

4(5-1)
- Add Booking: add a booking to user_id, contain info about date_from, date_to, total_price(can update later), status
- Update Booking: update date_to, total_price, status
- Cancel Booking: update status booking to cancel
- Get Booking by ID: get booking obj by id
- Get all Bookings: list all booking obj

5
- Add Booking Detail: based on booking_id, contain info about services_id, bird_id
- Update Booking Detail: based on bdetail_id, update service_id, bird_id
- Delete Booking Detail: get bdetail_id
- Get Booking Detail by ID: get obj bdetail by id
- Get all Booking Details: list all bdetail_id

6
- Add Daily Report: based on booking_id, contain bird_images, date-update
- Update Daily Report: based on dreport_id, update bird_images
- Delete Daily Report: delete reportb 
- Get Daily Report by ID: get dreport obj by id
- Get all Daily Reports: list all dereport obj

7
- Add Daily Feedback: based on dreport_id, add title, content
- Update Daily Feedback: based on dfeedback_id, update content, title
- Delete Daily Feedback: delete feedback
- Get Daily Feedback by ID: get dfeedback obj by id
- Get all Daily Feedback: list all dfeedback obj

8
- Add Bill: based booking_id, total_ammount, date, payment_method, payment_status
- Update Bill: based on bill_id, update total_ammount, date, payment method, payment status
- Delete Bill: based on bill_id
- Get Bill by ID: get bill obj by id
- Get all Bills: list all bill obj

9
- get average month income: get ...
- add news: create news/post
- update news: based on new_id, update title, content 
- get news by id: get news obj by id
- delete news: delete news